1001 銅鑼灣暴動案 6人全部罪名不成

#區域法院第卅六庭
#沈小民法官
#1001銅鑼灣 #續審 [15/18]

A1: 張 (23) A2: 胡 (21)
A3: 陳 (21) A4: 蘇 (25)
A5: 李 (17) A6: 沈 (24)

控罪：串謀參與暴動
被控於2019年9月28日至10月1日，與不知名人事串謀參與暴動。

交替控罪：串謀參與非法集結
被控於同日同地與不知名人事串謀參與非法集結。

全部罪名不成立

推

實在太好

好似仲有另一樣提告

交替控罪非法集結
一樣罪名不成立

一定上訴 呢單之前告串謀縱火機會仲大啦，係現場搵到咁多野 可能想試下告串謀暴動入唔入到

走佬呀，巨乳驊上訴

本身好似仲有單縱火 唔記得係未

好彩

任何有利於人類利益的行為皆值得表揚

不要再被左膠和右膠迷惑
生命體不承認自己是人類
踢出人類圈無需分裂顛覆
把一切組織關到人類的籠
共同維護人類安全及權益
堅決地實現人類偉大復興

原本係告串謀縱火
之後轉咗做而家嗰兩項交替控罪

去年國慶日，警方在銅鑼灣一個單位內搜出白電油及玻璃樽等，先後拘捕6人控以串謀參與暴動。控辯雙方今（23日）在區域法院作結案陳辭。辯方稱，控方用以指證各人串謀的社交平台信息，大部分非在控罪所指出的時間範圍內發出，難以證明有串謀暴動的意圖，例如第三被告陳子斌只是在WhatsApp叫第二被告胡凱富帶黑衣褲，質疑控方是否在控告「串謀着黑衫」。案件明年2月19日裁決。

呢單？我記得個日班狗係記者會吹到好似搵到恐怖分子軍火庫咁

證明仲有法治

沈小民幾單暴動唔入都係佢審

好似唔係呢單

法膠又出嚟維穩？

走呀

姓氏一樣

一定要去個旅行先

條友On9
一杯墨汁有一滴水就唔係墨汁

走咗先再講

冇得一事兩告 不過上訢就99%㗎啦

Ok自膠

係咪之前狗扮人拉人個單

條友似嚟呃負皮

個單8月
呢單係1001班狗去掃airbnb 單位一野咬6個

有人如獲至寶

沈小民

唯一一個正常官
其他9成都係狗官

最緊要人無事

沈小民少數仲行普通法既官

姓張係電競選手

快啲走

串謀著黑衫

好波 攞返旅遊證件先
14日後又係一條好漢

散庭買機票

呢層你知我知大家都知
惟獨公民黨 同 佢地既喉舌 d100「唔知」

即刻飛走啦

推今晚好去旅行啦
有好多地方仲有得玩

帶黑衫褲都告得入
民陣咪有撚排坐

酒呀！！！ 今晚好酒！！！

邊區
1001中槍嗰健仔打甩咗未？

快走

阿Sir又做到野wor

手足即走，英國見，咪比班仆街上訴

個個另一單黎
呢單係李大導爆上門咬人

控罪：串謀參與暴動
被控於2019年9月28日至10月1日，與不知名人事串謀參與暴動。

交替控罪：串謀參與非法集結
被控於同日同地與不知名人事串謀參與非法集結。

背景：10月1日各區遍地開花，警方當日凌晨根據線報，到銅鑼灣一個單位內拘捕多人，搜出白電油、玻璃瓶、布條、防毒面具等物品。A1先被控串謀暴動，及後才修改為串謀縱火，延至開審控方才改控眾被告串謀參與暴動。

去個旅行散心，沉澱一下

全部鍾意著黑衫黑褲覺得顯瘦嘅肥婆都要告！

事實係佢濫拉左好多途人
但重點個堆一定鋤死佢地
大家咪以為咁就可以放鬆

block 得啦 civil 都吹奏

而家暫時判無事, 班狗仲可唔可以用其他罪名拉佢地?
最驚班狗用依D陰濕招令佢地出唔到境

然後doj上訴

即刻上訴咪得

上訴唔會即日就得

啱呀 帶夠現金 去民主國家避下先啦
不過而家個個國家都封關 想知可以去邊？

走 唔該

唔想你地再受苦

告用假名登記Gmail不誠實使用電腦丫笨

但都入左幾單
只能說佢唔係睇見個名就知入硬嘅紅官

你知我知單眼佬都知 律政司一定上訴
惟獨公民黨「唔知」
不過真唔知 定 扮唔知就
大家心照啦

正常。 小心仆街大波驊唔認輸。

走，實上訴

手足我夠膽講今晚大口玲同公民黨走狗又用呢單spin 「法治未死」

你同公文袋班狀棍快啲去死就真

啱呀 帶齊現金同證件就走得
記得帶護照同其他身份證明文件

你估班狗唔想咩

單位暴動

721拎棍就拍膊頭

班死狀棍唔認法治已死就係知一認成行等收皮

快d去歐美啦，一陣又加多條國安法

法治變人治視而不見，最諷刺係受害者中，正正有大口玲同公民黨啲金主同黨羽

快撚啲去個旅行散心

攞番本passport去台灣搵教主啦

告暴動都可以無罪
即係亂鳩咁黎啦

唔係視而不見
而係知咩事但為利益扮無事

再者肥佬黎客觀睇一定清算硬
班人渣而家渣乾佢最後一點價值

屌

又燈 肯定上訴

佢好似冇

好人一生平安

17年旺角暴動

以為你講反送中

快啲離開香港啦

Diu 呢單一定要走
即走
因為上訴庭班仆街告
入撚硬

當年仲要係第一個入人哋暴動，判咗3年
仲記得當時fb手足個個話佢狗官沈小民

邊度去到旅行嘅快去

全世界都知
得公民黨堆狀棍「唔知」姐

你講到淨係得公民黨
明明仲有咁大個大劣師公會

附加資料：

三俠勇掀革命 狗官助紂為虐 行審判不憑公理 小匪官殘民以逞

許嘉琪義士，2016年魚蛋革命被捕，被狗官沈小民定罪判刑。 麥子晞義士，2016年魚蛋革命被捕，被狗官沈小民定罪判刑。 薛達榮義士，2016年魚蛋革命被捕，被狗官沈小民定罪判刑。

沈小民係良心法官？你哋係咪on9架？

邪不能勝正

去英國旅行先

去旅行啦

去英國睇英超啦屌

走啦
一定告到入為止

咁細個又唔讀書,讀埋個博士先好返黎

酒啊！！！一定用國安法再入過

去外地散下心慶祝先

要走啦
冇罪係呢個月架咋
下個月又咬過

買張機票走先，一定上訴

年青人出外進修係好

一個星期以內

酒呀，快D酒呀

屌 即刻走呀呀！！

公民黨話冇呢d事
大家要相信司法制度

有12個再被捕 醒覺

Push

快酒

平安
ho ball

是但啦
D 藍絲話佢有罪唔通又攞黎講咩
deadbody 變左nobody
唔使特別俾attention
關注返應該做嘅野

呢單好有印象
記得 第六被告根本就唔喺現場

請立即

快走啦 唔洗諗
大波華一定上訴

上訴

辯方律師有時好盞鬼

快啲走千祈唔好留低

酒呀 我話酒呀

快的酒呀!!! 香港唔要你地，出面好多國家想要呀！總有一日可以煲底相見!

公民黨余若薇： 我地要相信司法制度唔好侮辱法官

排到沈小民真係算好好

彭寶琴

不過辯方同判辭已經打低晒「串謀」呢個指控。

不過都係走為上著。

咁個官嘅政治立場都可以變嘅啫
可能佢都係因為721而醒覺呢

呢啲閪官唔在講啦
其實沈小民都唔係單單好結果 16年旺角佢有份審判暴動罪成 但係係而家呢個環境下10個有9個都閪官 排到沈小民已經係不幸中嘅大幸起碼都大機會不成立可以拎返本護照閃水

今日另一單黃大仙就真係要走先保障到人身安全
判不成立只係因為唔肯定係咪參與控方所指呢一個集結，但相信有參與其他非法集結

香港警察

UK講咗..包括法官裁判官在內會嚴格審查5+1方案..今日多單暴動案罪名不成立

唔係醒唔醒覺
係佢會客觀去睇證據判案

係時候去散心

班狗以為自己好撚醒，先發制人

算係冇咁臭既屎

記得去下旅行散心

打咗咁耐官司一定好攰㗎啦

快啲訂機票出埠散心

去旅行散心呢啲嘢梗係越快就到就越好啦

心態就要好似陳同佳咁樣
心情唔好味或者未散夠心就唔好返嚟啦

手足唔該即刻走
即刻！

沈官係個明官，巨乳癌快死

無謂bin c 啦

過外國

Bin乜嘢呀
佢地仲用呢套9up呀

唔係話當日有合法集結 只係唔知佢去邊個咩

睇下係邊個啦
之前去旁聽 有個辯方廢到喊...好撚想打7佢 畀個官串到

好！手足再嬴一仗！

好！

去散吓心先

即時買機票走

好人一生平安

得閒可以去外國散下心

余若薇：法庭未來或有不公義判決，大眾千萬不要辱罵法官、檢控官或律師、或燒法院等地方

快啲

咁唔係判有罪就一定係紅官既，咁多手足俾人拉，總有啲case係證據確鑿俾人告得入既。

抗爭活動入面必然有踩界既部分，我相信都係公民抗命既一部份。當然你話法例同司法制度本身有冇問題，呢個係高一個層次既問題，判決可以係合理，但唔代表條法例本身係合理。同時，無可否認人類始終都係每個制度入面最大既漏洞。

好yeah

快啲去旅行

法庭文字直播台:法庭可以推斷這群人士有參與非法集結，但不能推斷他們正正就是參與控罪書上所指的非法集結。

啱阿 法治有險可守
你承認你停留左係有法可依嘅低層次 我都冇嘢好講

如果罪成都幾得人驚，求其屋企執堆野就串謀暴動，屋企有白電油，布條，玻璃樽幾咁平常，住銅鑼灣屋企有防毒面具有幾出奇

好去旅行放鬆吓

push

放返出黎都係要走
doj一定上訴。。。

個個話去旅行 哪有錢

買要機票幾千蚊咋wo

多謝各位巴打絲打

偶著紅官咪一樣告得入, 算把啦!
正常官會買少見少

聽日後日唔開

抗爭運動有人犯法被定罪/要坐監係必然會衍生既成本，勇武既行為點都有啲係足以定罪。呢個係無奈既事實，同法治本身仲有冇險可守係冇直接關係。例如律政司強行撤回私人檢控，呢啲係法治制度明顯既缺陷同問題。但大家唔可以因為立場相同就好似睇波咁，逢自己隊輸波就鬧人黑哨。黑哨唔係唔存在，但唔代表自己隊輸波就一定係黑哨。

你夠高層次認為全個制度已經崩塌，但事實係大家某程度上都仲接受到呢套制度

預咗呢啲說話唔啱聽

想游下水都唔得

理大果12位就係冇走到而家冇得保釋…

即走

去到乞食咩

走呀

死律政實會賴地淋上訴

個世界好大，香港係個小城市，唔好留戀

非集都係坐幾個月啫

個護士還好的

幾理性

唔係話法治已死咩

基本上可以搵不同罪無限再告，所以都係快啲離港穩陣。